有冇人就快俾靜電電死

呢幾日天氣搞到全身乾燥
一沖涼就痛都仆街
成個身體都變導電體
同身邊人有身體接觸電死都不在話下
入lift禁掣 開門 就連食飯拎套餐具都會電到
對日常生活有好大影響 有咩解決方法

摸一摸地下

唔好話摸地下 屙尿摸下條賓周都電到

咁你誇左d 我重未電過一次

擦cream啦

已經開始每晚都咁做
但都仲好乾燥

每晚？ 你查潤唇膏一日都唔係淨係查一次啦

我

電到驚

雖然無咁嚴重